carousell啲人係咪癲，徵人騷擾自己女朋友

Carousell啲人係咪痴撚線
叫啲人whatsapp自己女朋友
有冇巴打 絲打知咩事

正 有錢收又可以溝埋佢條女

做男人做到咁折墮

無朋友幫手咩

屌你有冇咁撚窮 買張電話卡都係廿蚊姐

ones

可能要追返啲飯錢

用太空卡囉